吹左咁耐咁大咁勁既721

最後咪又係一堆散水，be water

花生都費時開，悶

咁你搞咗d咩

Ching 我撐你勇武
被人拉 做曼德拉

好人一生平安

好浪費精神

我做左乜？

開住冷氣，沖定壼茶，開住tvb, 諗住開埋包花生

失望

Block 上一頁

tvb唔會播你想睇既野wor ching，建議你驗下腦

我當去做運動都好過你個死廢老係屋企

一早話721唔係最後一日

最勁係你啦…

阿蛇開晒成包杜蕾斯黎招呼緊你老母個支那臭閪窿啦

好撚chill 好撚威呀

垃圾po唔好推

咪就係，剩係播住堆口水戰士狼狽逃走，好悶

究竟幾時到成立 臨時政府兒色？係邊個兒童樂場升旗

里d post由佢沉，樓主里d柒人同佢講多都浪費精力

P牌仔

全世界得兒登仔以有冇P牌為榮，堅有前途，記得寫埋入CV

垃圾。

加油ar

連青人 (連登驚青走人)

收皮

呀sir 番工唔好玩手機

咁都發現，企係你面前呀，衝過黎la, 好悶呀

廢ge搞咁耐都唔知做左d乜出黎